[ MK妹三三未婚懷孕] 3.1成長日記

事源:

歡迎大家繼續睇住佢地成長 會不定期更新

第一日(2017/05/16)

第二日

之後就唔知第幾日打第幾日

開眼

無眼睇你地

MK三

祝天下貓貓健康快樂成長
棄養正仆街

ig: catopaaz

3點1

Mk老母真係好mk

專登起底睇你有冇開新po
3.1真係q到痴咗線

留名

LM待損

影得好靚

掛住我啊？

3.1真係好q

新post 再留名見證一隻mk騙子的成長

新post留低條腳毛先

lm

留名 細個養過之後都冇再養，呢排睇到咁多棄養，好想大個可以想養返照顧佢地

係愛啊哈利

勁可愛呀

3.1 太可愛喇
想奶隻爪

mk妹好靚女睇黎mk仔大個都會好靚仔

就嚟j出血

好想奶3.1隻爪仔

3.1😍😍😍

領養樓主

竟然有開新post

3.1咁黑既, 係咪老豆係黑貓

諗諗下之前係樓下撞過一隻黑貓
唔通就係佢

秒follow ig 樓主好有愛心 希望3.1健康成長

記得影多d相

帶三三去相認

Hi 煙火絲

推一推

樓主係咪住木棉下村

會唔會又比隻野中出多一次
Btw樓主影多啲相放上黎please
Chur緊essay臨近崩潰睇33同3.1真係好治癒

唔係

專心okay?

留名睇騙子同騙子老母
一齊行騙 非常可恥

淨係放隻mk妹出黎叫人專心好無說服力

誤會左
正評

3.1點呀

IP 都唔洗 check 石圍角⋯

住附近 想落嚟撚貓

3.1

樓主呃正評

3.1 過黎叔叔到

巴打用咩機影，點先可以影到咁。個色調真係好靚

follow左ig

收工求3.1。

圖呢樓主

我啱啱先收

80D

樓主圖呢

小新你仲等緊領養我??

咁你都記得
領養樓主=領養哂4隻貓 幾抵

我都排緊隊領養樓主

嗚啊

番工求3.1

大同細都好得意呀

由第一個post過來留名

好肥美

留明J 3.1

啱啱痾完個屎出黎唔見左3.1

反轉間屋係兩老間房條la仔搵返

嚇死

邊到見到未裝

我想問下領養有咩手續
我想領養樓主

去後面排隊

btw想問下3.1幾時先會痾屎

負心樓主有主人唔要公仔

有裝
屋企無露台

你就唔要

厭世三

3.1點樣自己走左去條"la"度

樓主唔洗做野！？

一個月應該差唔多

應該比佢老母咬過去

大豆苖點啊

打自己工

3.1係咪唔會改其他名？

唔知會唔會改
暫時係屋企叫佢做bb

全職貓奴

三三

又到睇三三同3.1時間啦

點較部機先影到呢個色調
屋企有部70D 求巴打指教
利申:唔識影相，但都明白光圈，快門原理。

LM

都係用手機VSCO執下咋

IG開完live有無巴絲有睇到

下次

Miss 咗啊

相呀相呀
3.1BB真係可愛都爆
佢平時係屋企會做啲咩架？

再唔出相就放棄領養樓主

訓到天荒地老

啱啱先訓醒

真係會變騙子！唔係講笑！

Mk仔3.1

好可愛

好得意

3.1好靚仔 keep住追

姓羅的船長 你個籠有幾大

好得意😂但新人想問下點解叫33同3.1既？

三層 同個人差不多高

三三係第三隻貓
(其實佢叫三妹)
3.1因為係佢痾出黎
未諗到叫咩

回家的幸福
大家好夢

成舊糯米糍咁 好想食

佢而家得意到痴左線啊
而佢老母

依舊係咁

3.1比哥哥抱下

三三個腩仔

厭世forever

MK 妹一臉愕然

吓

三三：唔撚係掛

整多張3.1好喎

好正

3.1個頭多左少少

密集..

same

地磚一樣色

好彩趕得切睇live

啱啱睇完live 好撚q

同一個屋企咁

佢而家好鬼精靈啊

又miss左 屌

下次下次

我都想撚貓仔 果時個幾月就執左佢翻黎
依家已經四歲

開live前講聲 可以嗎

今日發現佢又大左好多

佢個可憐樣

犯哂規

好想見 3.1

3.1眼仔係咪有事？

我都觀察緊
覺得佢左眼有啲奇怪
佢老母都係咁 唔知係咪遺傳
不過試過佢視力應該正常 會望人同手指

一大條

大左咁多

3.1 識去poo poo未？ 要用溫水濕佢個pat pat 刺激排便喔

幫過佢抹幾次
次次都叫到拆天咁
唔知係咪我手勢唔好
但都無見過有pooooo
定痾完周圍hi我唔覺

睇睇醫生好啲，可能要滴眼水。
睇埋佢老母好啲

大條左好多

早排睇live cap既相

嚇一嚇點解有

好可愛
大得好快

咁去獸醫到檢查一下安全d喔同埋睇下隻眼仔...
無可能有入無出嫁bor...
另外，有冇wee wee？叫屋企人幫手留意下。

三三識湊仔未？

好可愛呀救命

3.1 眼神好抑鬱

獅子黎 呃我唔到

老虎仔！

個樣好無辜

wee應該有
見到有啲積

貓介潮偉

阿媽心諗點解多左個仔, 個仔心諗點解出左世

點解有一負皮
今日放假
攤係沙發
見到33又想捐入梳化底就本能叫返佢出黎 因為好污糟
點知比我見到3.1已經成隻入左去
啱啱好比我一手拎返出黎
唔係有排煩 好難移開

犯婦人

3.1 叻叻豬喔，跟住媽媽周圍走

正皮唔傾

係比佢老母咬入去

開頭覺得33已經世界級得意
依家有3.1就覺得33冇咁得意了

好快連3.1都唔得意架啦
好好珍惜

d 貓大得好快， 我有2 隻今年1 月出世， 宜家已經好大隻....

圖呢

犯婦人戚秦氏

巴打似住梨木樹果頭

勿相認

其實有機會都想玩下 3.1 ，

不過Add 唔到你 FB ，見你唔俾人架

3.1依家理唔理人

黎睇3.1

3.1個頭仔有個M字

3M

呢個名好笑

世界大騙案準備發生

mk妹又獨留兒童在家中？

3.1 對眼好有感情 好撚得意啊

未返去
朋友影比我睇的

3.1真係好可愛
佢個樣好慘慘豬咁

真係好正 3.1

Mk妹比人中出都唔知道

憂鬱小生好撚q

船長
3.1隻左眼肯定發炎，我隻貓之前都試過
變左大細眼
之後買左依支眼藥水幫佢滴，早晚都滴，每次5滴，左右眼都滴。第二日就無

有時有機會d塵入左隻眼，或者佢地用手抹臉果陣，d貓入左眼而發炎。

不過，3.1咁細個帶佢body chk下好，順便打埋針

自

MK妹好似仲未有接受到自己有個仔咁
佢平時有無好好照顧3.1呀

收到
好似2個月先打針?
眼藥水有無成藥買?定醒醫生開?
謝謝巴打

3.1
呢到好似靜左好多

3.1其實係三三嘅菲林底片

隻貓既眼神好有戲

好似比達咁

忙到仆街啊

熱情減退

我對你嘅熱情唔會淡的說

喵吉

33隻紋色好靚

3.1大個一定成日西面

見到 啲貓入左眼 頓時嚇一嚇

輕輕一推

啱先有朋友黎探佢地
三三扮演慈母

扮演，真係扮

三三個樣都唔係幾想理3.1

唔好老虎仔扮猫仔呃飯食喎你

大左好多啦 識poo poo未？

只係睇過出世post,而家咁大隻

好得意
鍾意貓但屋企唔比養表示葡萄
日日撚下33同3.1

睇過mk老母扮工係一個享受

3.1表示要收返版權罐罐費

要唔要大圖

要

樓主用緊邊隻vsco filter？

用緊default個啲

TG比你

偷偷地放朋友隻貓仔上黎
又係岀世冇耐

哇好得意好圓

要！

嘩 呢個又係M字額
好得意好似個波咁

Push

再大d
會唔會肥到塊臉珠dum偏埋

我睬你都有味

三三個樣

小騙子今日都好精神

船長

咩
btw有無tg
send大圖比喵吉

係禁錯 sorry

TG:elie_cheng

感謝船長

教仔 不了

我我我！

TG?

打風大家要注意安全
早啲返去HJ2Q啦

求命。。。好可愛

嗚呀

船長收到消息會打風 一早收工返屋企 比貓撚

咁大風緊係唔行船

想唔想奶啊

黎啦3.1
狂摸個小肉球

哇 我要奶3.1

官人 我要

好想做純白色ge毛巾仔
貼住佢塊面仔

好想摸摸

好可愛!
大得好快

8號波特備節目3.1樂無窮會係搭九開始

推到搭九

有無人想睇我啊

More

同大家玩左九個字
颱風天都有好心情

3.1好叻叻啊

喵吉姨姨祝福你快高長大

三三 於在部份時間 都係逃走

係直播到睇到33點去3.1
笑麗

支眼藥水 無記錯好似20蚊
每次大約滴5下 早晚各一次
如果滴左3日唔好，真係睇睇醫生好
眼藥水通眼耳口鼻，好似同一樣
滴完佢會係咁奶自己隻手抹臉 正常嘅

滴咗見佢好返，最好Keep住滴多1日
記得，如果開咗支眼藥水2個星期就要"Dum"

見到3.1隻眼仔仲係紅，睇醫生當做Body chk

約左睇醫生喇~

btw想問下支眼藥水係咪可能就咁買

Yes...應該普通寵物店有得買，
但如果寵物店無而sale你其他貴啲眼藥水，
就小心想"作"你一筆，正常20-40蚊有一支

貓奴又扔低主人出街玩

船長去左行船

三三呢？

點樣upload gif

住梨木樹 想過來睇mk妹

有gif

謝叔叔等gif呀3.1

係咪絲打先

早晨

強吻

仲要起勢踢佢

晨早第一炮

突然母愛

白滑 腳 肥仔

佢粒肉球仔唔同色架

得意仔

33強吻3.1

你地cap啲圖都好得意

3.1表示：唔好摸我

3.1大個左好好！

我又要探

3.1太可愛

放多啲圖please，考緊試好大壓力要治癒下

幾時考
開live比你睇

啱啱考完兩科，下星期二最後一科

佢地訓左未

大得好快，船長襯3.1仲細影多啲相

推

有無tg

點解唔問我訓左未

真係大得好快
而家好百厭 鍾意玩貓砂

終於推到頁頂貼新相
嗚啊今朝不得了

3.1

已射
好有愛啊

Mk老母終於理3.1

快點用圖轟炸我

[

同大家分享埋

樓主啲相用咩機影架 有冇加咩filter

呢輯靚到呢

80D
用wifi過落手機用VSCO執

係愛呀

三三: 我教仔關你叉事

好有愛啊

3.1又大左好多

mk妹終於修心養性湊仔？

好有愛啊mk媽媽

係愛呀 3.1

exam 邊有咁可愛

騎劫

唔夠騎

Btw 摩牙

利申隻貓唔是我架，頭先去完cat cafe做奴才

騎劫可恥
Btw more

又話多圖騎刧嘅

3.1同中，額頭有m字

混種好正

今日既圖呢

未有時間執相

sorly好忙
睇住尋日先嘅得唔得

3.1同我同一日生日

照殺

三三奶3.1奶到攰?

船長又去左揸潛艇

各位哥哥姐姐早晨

今朝靜雞雞開左一陣live

樓主ig係咩

可惡啊 miss左live

Ig 冇彈通知

嗚啊 已射

睇返第一張相 3.1大左好多

岩先聽港台聽到3.1
2B係咪樓主

3.1對眼是咪好番?

係啊
船長最近要行船
月尾先update到
而家晚晚返到去都覺得佢又大隻左
好似父母錯過個仔長大咁傷心

BB仔得2 個月幼年期....

4 個月已經變得好大隻

Molamola 下次再見到3.1 已經變到三三咁大隻

整返粒孫比33凑

會唔會亂倫
咁個個係仔定孫

好耐冇上嚟 將33同3.1啲相打包哂
日日返工返到好攰 夜媽媽上嚟真係好治癒
3.1隻眼仔好返啦喎

大左好多咁

100%match

不愧係母子

終於等到3.1喇

好可愛呀頂

繼續騎劫賣肥仔 呢排剷左毛佢嬲左半日

船長可唔可以send多次啲圖比我
我用得返舊tg ac

收到風 船長今日生日

生日快樂

生日快樂，祝你同你啲貓貓都健健康康

生日快樂呀

生日快樂

Happy Birthday

船長生日快樂

多謝大家
船長受寵若驚

遲到的生日快樂

J咗船長隻手指

得一張

好鐘意3.1啊

推返上來先

船長有無新相

Hello無圖

33隻眼好靚 綠色好襯灰色

船長呢

3.1寶貝啊

大家好!!好耐無見，黎報個平安先
船長呢2個星期去左行船，尋日啱啱上返岸，3.1已經變成左一隻超活潑嘅貓b喇，成日同佢老母打黎打去

而
聽日係3.1 2個月生日
所以我今晚11點45分會係ig開直播
同大家一齊倒數啦

Ig係咩

IG: catopaaz

睇到呢張圖笑左
3.1好得意呀

自己推返先

LIHKG限定J圖

仲訓緊籠？

訓覺/食飯/無人係屋企就訓籠
屋企人唔係咁接受無人睇住由佢地周圍走
驚佢地整爛野爪野
要體諒屋企人

見完3.1開心晒

覺得有少少似豹貓

大隻左好多

通常 4-5 個月就已經好大隻

唔好啊

今朝另一隻貓大爺無啦啦吐血
即刻帶佢睇醫生
點知發現左乳腺有硬塊
等腸胃好返就要安排做手術

點解會咁架

Oh no

點算

貓貓要平安！醫生有冇講做手術係咪就醫得好？

佢個講法係 手術可能幫貓貓延長壽命
要睇有無轉移 同埋係咪惡性
不過貓嘅乳腺硬塊9成係惡性
狗就調轉

做手術先啦

因為佢而家有啲腸胃發炎
要好返先可以做手術前檢查
大約個零星期

老大要無事啊

佢之前圓碌碌架

嘩。。。船長嘅貓隻隻都咁得意

船長同貓貓都要加油

船長要加油，貓貓需要妳的支持呀

後面樹圖案個舊係咩黎？邊度買？
鍾意個print

淘寶
放污糟衫個啲籃

杜大爺貓
等我過啲能量比你

更新人仕

加油啊老大

大爺病情update

再覆診照左xray 超聲波同驗左血
發現有大量膀胱結石(似乎係養佢之前已長時間積落) 乳腺硬塊有3cm加一粒細
聽日會開刀做手術清結石 同取樣化驗睇下硬塊係咪惡性 再決定下次手術
希望平安
手術費好貴啊

手術幾錢
我有諗過買動物保險

今日連檢查連手術住院埋單萬八

毅進星 100

多謝

船長仲唔訓

晨早流流見到呢個廣告

加油船長，加油大爺

啲廣告好似係跟topic 出

證實左係惡性腫瘤
2期近3期
做完手術大約有半年到年半命 視乎程度

同大爺一齊享受餘下既時間...

大爺啊

好好珍惜

生命太短

其實貓貓狗狗的生活質素好就夠啦，長短一向都唔可以控制到

點解要咁殘忍

杜大爺要加油呀

我都覺得係
希望佢最後一程舒服...

3.1好可愛 都好明白大爺有事 你一定好擔心 上年我屋企有隻都糖尿病死左 好好珍惜宜家既時間啦！
Btw 想問你80D用邊支鏡

睇睇下見到佢老母係後面
你d貓好得意 希望無事

幫大爺打氣

船長唔好唔開心

3.1呢？

大爺點呀

。

手術完哂
好精神
活躍過之前好多

35 f/2

係船長呀！！

好耐無見
原來唔覺唔覺就兩個幾三個月
大爺做完手術精神左好多 希望佢身體健康啦
33絕完育開始肥
3.1就百厭到仆街

食大餐

之前個傷口

而家開始生返啲毛出黎啦

2隻野

巴打你呢排點啊